# Operadors algebraics o d'algebra  
  
### Union: suma filas. Equivale a un OR  
  
### Intersect: equivale a un AND.  
  
### Except (o minus en oracle): para ver si son iguales, calcular complementaris, si un conjunt esta dins d'un altre.  

#### Except NO ES CONMUTATIVO, por lo tanto si queremos asegurarnos que A i B son iguales hemos de hacer:  
A   except  B  
B   except  A  
Si ambos són igual a 0 filas.  
#### Si A es subconjunt de B.  
A - B = 0  
Es subconjunt.  
A - B = 0  
    &  
B - A = 0  
Son iguales.  
  
#### Except NO MUESTRA REPETIDOS.  
  
## Utilitat dels operadors algebraics. Per a vistes.  



## Vistes: